【有圖】其實肥閪可唔可以有少少自知之明？

大家自己睇
左手邊個女人係要縮埋就佢
佢仲要整開對腳咁坐屌你老母
隔離個小朋友坐坐下起身同個工人姐姐講：坐唔到呀lucy 好迫呀
跟著條肥婆好意思睥一睥 跟住好似 i don't give a damn 咁款
其實而家啲肥閪點解可以咁厚面皮架

肥閪呢？

哇屌 肥撚到咁

肥撚到睇唔到

個肥婆好白

唔知係咪肥得濟而家先up 到

得啦 知啦 我有嫁